細佬我想學做尖

經過呢幾日無力感好重 又唔敢行上前線
淨係識係後面幫手 我見到前排好多女仔都勇敢過我
但係我一路都驚手無博雞之力會累隊友
我想練大隻啲保護到我想保護既人
我發覺我地呢邊就一定無班狗咁大隻
點解我地唔自己練一班人出嚟

Pishhh

全部連登仔快d去做gym

有無識做既人搞返個做gym團？

推呀 有智慧無力量都唔夠

連登仔 由六月開始令我見識到大家唔止係鍵盤戰士.
由以前大家只會係網上講到今日行出嚟
中間犧牲左幾個人
呢場戰爭仲未完 政府講到明會秋後算帳
點解唔一齊出嚟 保護大家
琴晚我真係感動到喊出嚟

有錢就join gym跟教練
無錢就落公園做,google下有咩動作可以跟,買啞鈴返屋企舉
每日抽一個鐘做重訓/運動,注意飲食
做半年已經好唔同

加油呀,要fit過班垃圾毅進仔唔難

做，上youtube學

好 有心唔怕遲

學埋武術 反應好咗 避狗棍都易d

由push up開始

邊到有得學好既武術

識泰拳 bjj 已經唔錯

我係全職freelance 有興趣tg我